8點半堂真係好撚on9

姐係迫我走堂姐

咁多靚女仲要J佢？唔係嘛

頭先喺第2個po貼完 先順手貼埋喺度

hd仔打完丁記住要洗手

每次8半都係一場與心魔既戰鬥

每次都輸

屌你我要訓教呀

今日已經輸左次
仲有聽日

八半堂都算
上親都一定有present 想走哂都唔得

有得屌你咪又係屌